好心啲mk妹冇腦就唔好學人睇戲

今日去睇猩凶，準時坐定定等開場，就黎開場隔離個幾個位都係空已經有預感
開左場十分鐘有三個mk妹行上黎真係入我個行，佢地坐好之後仲有個fd入黎，行行下仲企左係中間好似想講啲咩，佢個friend即刻叫佢坐低，仲心諗又衰唔晒

睇左猩凶既人都應該今次真係麻麻。但我唔覺得套戲悶你就可以騷擾到人囉
係咁講野傾計我都算喇，你要玩電話好心就唔好入黎睇戲啦
真係可以兩個幾鐘不停開著個mon，開頭係咁同人snapchat傾計，後尾用埋whatsapp玩到冇野好玩就開住個桌面唔知做乜9
大佬，依家戲院係叫人熄mon唔好用電話燦親人，唔係叫你較暗啲就算
中間睇到興興地真係直接同佢講「你要玩電話就唔好入黎睇戲啦 」

依家唔係好多00後睇連登咖咩？你地睇唔到出面都有好多post屌啲睇戲煩膠咩？你地既行為真係好自私

你嫌套戲唔好睇可以走，但你冇權利阻住人睇戲
唔該大家以後睇戲見到人做埋啲煩膠野真係出聲屌啦，道理係你度你根本唔使驚

Btw點解每次睇戲都會有on9坐正隔離

咁你有冇真係同佢地講

[/quote]
咁你有冇真係同佢地講[/quote]
你睇唔到紅字？

有次有pair mk 痴男怨女不停吱吱浸
忍唔住屌柒佢哋真係好撚爽

佢地反應一定係呆左咁望住你

無理佢哋
即刻令返轉頭睇戲
遇到呢啲一定殺無赦唔屌唔得